【安心偷食】麥玲玲曾批馬明心穎關係將再進一步

香港著名堪輿學家麥玲玲師傅，去年底曾經為馬國明及黃心穎預測豬年愛情運，當中提到，馬明今年踏入合太歲年份，會有意結婚或訂婚，兩人的關係有機會再進一步。而馬明去年接受訪問時亦曾透露，早在2016年已買樓為娶老婆作好準備。今次爆出「安心偷食」事件，恐怕馬明難以如願了。

哈哈哈！信風水喎
信佢一成？

英女皇一生大富大貴，衣食無憂

9UPPER

關係緊進一步
但佢無講好定壞,真係留哂伏筆,等人地個關係點樣可以再兜
爆左依單野,分左手既話,可以話已經講左佢地關係會進一步轉壞 唔結就離
結左婚又可以話進一步轉好,就係結婚啦

連累埋玲玲

你望下當年倪震
可能今次估中呢

風水佬講姻緣嘅話
記得蘇民峰批中過胡囧囧同波士高會散